加注10萬美金GME 淡友把口臭過林病塊閪

想贏既轉場WSB啦
連登仔只係一堆垃圾
全球都係到SH
得連登淡友把口臭過林病塊閪

我大你一百萬

respect

別人恐懼就要貪婪

孖咗500%
輸咗做鬼都要搵你尋仇

依個真

越講SH果D放得越快 WSB班友放左唔通話你知咩 打句SH就信到十足十 錢就你既

邊間broker?

sh to the moon

你都on9
明知星期五320要放都等t+2結算啦
有冇腦呀
依家明顯係借貨沽空等你地恐懼式拋售

留名被鞭打到體無完膚

祝巴打發達